一開lihkg彈左個咁既野出嚟

頭先一開lihkg彈左個咁既野出嚟

係我部電話嘅問題定個app有問題？ 定係而家啲廣告係咁

係你個腦有問題

恭喜你中獎 請留低你既聯絡電話號碼比我地

多謝你呀
21831120

你係咪裝左啲app，係唔經app store？

大美人召喚

冇啊 iphone 冇jailbreak
應該係我電話唔知做乜9 對唔住打搞晒

屌你呀又想賴落人地弓？

邊有得㩒好

笠水 ？